唔講咁多，總之六一六上街，追究黑警屠城責任

老童認同

老鳳認同

三百萬人上街
撚到智障盧仆街

老普認同

革命尚未成功同志仍需努力

目標：完全收回修訂工作

星期日遊行

星期一集會

老雲認同